{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_025033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/main/main.do?oy=0&utm_source=google&utm_medium=powerlink&utm_campaign=onpro_emnet_default-main_0101_1231&utm_content=pc_main&gad_source=1",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "에뛰드 픽싱 틴트 바"
    },
    "text": "メイクラインのリップメイク製品はエチュードブランドで販売しています。 この製品は容量3.2g、重量36gで構成されています。 使用期限は開封前は36ヶ月で、開封後は12ヶ月です。 使用方法は唇のラインに沿って全体に塗ってフルカバーリップスを演出したり、唇の中央に軽く叩きながら自然に伸ばしてグラデーションリップスを演出します。 この製品は多彩な色で構成されており、各製品の構成成分が異なります。 ライブリーレッドはダイカプリルカーボネート、アイソドデケイン、合成ワックスなどで構成されており、クリアベリーはチタンジオキシード、赤色酸化鉄、アルミナなどの成分で構成されています。 ミルクキャラメル製品はホホバ種子油、トライエトキシカプリリルシレインなどの成分で構成されており、コーラローズ製品はセレシン、赤色酸化鉄、アルミナなどの成分で構成されています。 最後に、モブピンクは赤色酸化鉄、トコフェロールなどの成分で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリップメイク製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "エチュードブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の容量と重量は何ですか？",
            "answer": "容量は3.2g、重量は36gです。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "開封前は36ヶ月、開封後は12ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "唇のラインに沿って全体に塗ってフルカバーリップスを演出したり、唇の中央に軽く叩きながら自然に伸ばしてグラデーションリップスを演出します。"
        },
        {
            "question": "この製品の色はどのように多彩ですか？",
            "answer": "多彩な色で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ライブリーレッド製品の主な成分は何ですか？",
            "answer": "ダイカプリルカーボネート、アイソドデケイン、合成ワックスなどの成分で構成されています。"
        },
        {
            "question": "クリアベリー製品の主な成分は何ですか？",
            "answer": "チタンジオキシード、赤色酸化鉄、アルミナなどの成分で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ミルクキャラメル製品の主な成分は何ですか？",
            "answer": "ホホバ種子油、トライエトキシカプリリルシレインなどの成分で構成されています。"
        },
        {
            "question": "コーラローズ製品の主な成分は何ですか？",
            "answer": "セレシン、赤色酸化鉄、アルミナなどの成分で構成されています。"
        },
        {
            "question": "モブピンク製品の主な成分は何ですか？",
            "answer": "赤色酸化鉄、トコフェロールなどの成分で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 375
    }
}